侵侵淨係用法律戰已經穩勝, 袁公兒隊港民兵可以留返用來光復

係精神嘅

唔好咁天真啦 , deep state 洗濕左個頭 , 一係收買埋大法官 , 一係不服裁決全部藍州宣佈獨立 , 唔通認輸等入 GITMO 咩

內戰

拉豬閪百格再搞埋goggle我就信啦

幫美國人打內戰求復國
正如當年美國最尾都幫法國因為以前法國幫過美國革命一樣